---
title: 廃車になったE7系・W7系
date: 2016-03-06
tags:
  - JR東日本
  - JR西日本
---

新幹線無し県こと千葉県に住んでいると、新幹線を撮る機会が全くありません・・・

が、春休みに出かけた際に少しだけ撮影していました

![](20160306-w7.jpg)

![](20160306-f16.jpg)

W7系W7編成 / E7系F16編成

両編成は2019年の台風被害により水没し、廃車となりました・・・

地震で脱線し廃車となったH5系といい、製造10年未満で廃車になるケースが割とあるので普段からの記録が大事だなぁと分からされました

RAWデータが残っておらず、現像出来なかったのが辛い所

あとはもうちょっと良い構図で撮りたかった、新幹線は望遠で圧縮されるとカッコ悪くなってしまうので難しい・・・
